點樣拆解藍絲認為出黎嘅人就係收美國佬錢依樣野？

原來啲老人家就係因為信咗大陸啲文章

溝通，理論
長期渲染

黑警收香港人錢打返香港人更無恥.

係有錢收，咁點？

阿伯你都一齊出嚟收啦

一齊講係689比錢我上街既

個個都大好錢途，有大學生，有啲有正職(有飛機師)，會唔會為咗少少錢坐十年呀，問下佢你覺得幾多錢先肯制